[內有大量正gif] 想有玩遊戲Apps既巴打幫幫手做份問卷

小弟想借呢個機會了解一下香港人係不論手提遊戲、家用機遊戲或PC遊戲等等，都會主要係邊d地方同其他人討論，從而想睇睇成個遊戲討論平台既市場發展

Link:

正Gif開始

想入嚟做問卷啫，做咩逼我打J

今晚會再出多一波gif圖

唔該晒有幫手既巴打

輕輕一推

深夜一推

推多次唔推啦